![schema1](./PACT.drawio.png)
![schema2](./rapport/images/DiagrammeAchitecture.jpg)

Ceci est votre dépôt pour le projet PACT.

**N'hésitez pas à modifier ce fichier pour décrire votre projet et son
organisation**

Vous pouvez modifier ce fichier (`README.md`) et créer tous les
répertoires et fichiers dont vous aurez besoin pour votre projet.

# Important

Le répertoire `rapport` contient un squelette pour votre rapporte d'avancement.
Ce répertoire **ne doit pas être renommé** ni le fichier `README.adoc` qu'il contient.
Le fichier `README.adoc` est le point d'entrée du rapport.

Il est rédigé  en utilisant le langage [**AsciiDoc**](http://asciidoc.org/).
La syntaxe est supportée par GitLab qui le formatera correctement dans l'interface Web.

Le document final sera généré en utilisant l'outil [Asciidoctor](http://asciidoctor.org/) qui supporte les même extensions que GitLab (pour les équations par exemple).
Un résumé de la syntaxe supportée est accessible [ici](http://asciidoctor.org/docs/asciidoc-syntax-quick-reference/).

Vous pouvez éditer les différents fichiers en utilisant *votre éditeur de texte favori*.
Si vous n'en avez pas, vous pouvez, par exemple utiliser:

- [**Atom**](https://atom.io/) avec le paquet *AsciiDoc Assistant* qui vous ajoutera la coloration syntaxique et la pré-visualisation,
- **Sublim Text**, **Vim**, **Emacs**,…

